Title: Suaeda tampicensis (Standl.) Standl.
Description: Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.
Image: https://source.unsplash.com/random/?android
Date: 17/4/2021
Keywords: website
Category: Solarbreeze
Author: Yakitri
Tags: work
Published: true
Background: #b255b2
Color: #83b0db
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Videmus igitur ut conquiescere ne infantes quidem possint. Quis suae urbis conservatorem Codrum, quis Erechthei filias non maxime laudat? Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur. Duo Reges: constructio interrete. Quae cum dixisset, finem ille. Unum est sine dolore esse, alterum cum voluptate. Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas? Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate. Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? 


	Quare attende, quaeso.
	Et hunc idem dico, inquieta sed ad virtutes et ad vitia nihil interesse.
	Disserendi artem nullam habuit.
	Ita fit beatae vitae domina fortuna, quam Epicurus ait exiguam intervenire sapienti.
	Poterat autem inpune;
	A primo, ut opinor, animantium ortu petitur origo summi boni.
	Ut pulsi recurrant?
	Quae similitudo in genere etiam humano apparet.
	Perge porro;
	Quid de Platone aut de Democrito loquar?
	Age sane, inquam.
	Hoc est non dividere, sed frangere.
	Reguli reiciendam;
	Ita ceterorum sententiis semotis relinquitur non mihi cum Torquato, sed virtuti cum voluptate certatio.



Sumenda potius quam expetenda. Quia, si mala sunt, is, qui erit in iis, beatus non erit. Et quidem, inquit, vehementer errat; Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Hosne igitur laudas et hanc eorum, inquam, sententiam sequi nos censes oportere? Quid me istud rogas? 

Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Hic ambiguo ludimur. Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis? An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere? Quod quidem nobis non saepe contingit. Sed ad rem redeamus; 


	Hunc ipsum Zenonis aiunt esse finem declarantem illud, quod a te dictum est, convenienter naturae vivere.
	An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod.
	At multis malis affectus.
	Quibusnam praeteritis?
	Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum.
	Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est.



Eaedem res maneant alio modo. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. Haec quo modo conveniant, non sane intellego. Venit ad extremum; Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. 

At coluit ipse amicitias. Plane idem, inquit, et maxima quidem, qua fieri nulla maior potest. Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri. Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? 

Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus. Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; An dolor longissimus quisque miserrimus, voluptatem non optabiliorem diuturnitas facit? Qui autem de summo bono dissentit de tota philosophiae ratione dissentit. Atque ab isto capite fluere necesse est omnem rationem bonorum et malorum. Et quod est munus, quod opus sapientiae? 


Suis cuiusque sensibus sic, ut, contra si quis dicere velit,
non audiatur -, tamen, ne quid praetermittamus, rationes
quoque, cur hoc ita sit, afferendas puto.

Haec qui audierit, ut ridere non curet, discedet tamen
nihilo firmior ad dolorem ferendum, quam venerat.



Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti, pressius. An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Sic enim maiores nostri labores non fugiendos tristissimo tamen verbo aerumnas etiam in deo nominaverunt. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; Sic vester sapiens magno aliquo emolumento commotus cicuta, si opus erit, dimicabit. Quibus ego vehementer assentior. 


	Quoniam, inquiunt, omne peccatum inbecillitatis et inconstantiae est, haec autem vitia in omnibus stultis aeque magna sunt, necesse est paria esse peccata.




	Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum.



Ille enim occurrentia nescio quae comminiscebatur; Immo vero, inquit, ad beatissime vivendum parum est, ad beate vero satis. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Ostendit pedes et pectus. Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex. Mihi, inquam, qui te id ipsum rogavi? Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; Si autem id non concedatur, non continuo vita beata tollitur. In quo etsi est magnus, tamen nova pleraque et perpauca de moribus. De illis, cum volemus. 

Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Hic nihil fuit, quod quaereremus. Tum Torquatus: Prorsus, inquit, assentior; Si enim ad populum me vocas, eum. Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; Verum hoc idem saepe faciamus. 


	Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt.
	Earum etiam rerum, quas terra gignit, educatio quaedam et perfectio est non dissimilis animantium.
	An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia?




Atque hoc loco similitudines eas, quibus illi uti solent,
dissimillimas proferebas.

An, partus ancillae sitne in fructu habendus, disseretur
inter principes civitatis, P.




	Restinguet citius, si ardentem acceperit.
	Earum etiam rerum, quas terra gignit, educatio quaedam et perfectio est non dissimilis animantium.
	An est aliquid, quod te sua sponte delectet?
	Est enim tanti philosophi tamque nobilis audacter sua decreta defendere.




	Recte dicis;
	Quid in isto egregio tuo officio et tanta fide-sic enim existimo-ad corpus refers?
	Quis negat?
	Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est;
	Equidem e Cn.
	Quod autem ratione actum est, id officium appellamus.
	Venit ad extremum;
	Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet.




	Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis.
	Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora.
	Quod mihi quidem visus est, cum sciret, velle tamen confitentem audire Torquatum.



Laboro autem non sine causa; Ratio quidem vestra sic cogit. Erit enim instructus ad mortem contemnendam, ad exilium, ad ipsum etiam dolorem. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia. Itaque contra est, ac dicitis; At, si voluptas esset bonum, desideraret. Quod etsi ingeniis magnis praediti quidam dicendi copiam sine ratione consequuntur, ars tamen est dux certior quam natura. Piso igitur hoc modo, vir optimus tuique, ut scis, amantissimus. 


